Теоретический вопрос

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Завдання

Реалізувати функцію створення об'єкта "юзер". Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:

- Написати функцію createNewUser(), яка буде створювати та повертати об'єкт newUser.
- При виклику функція повинна запитати ім'я та прізвище.
- Використовуючи дані, введені юзером, створити об'єкт newUser з властивостями firstName та lastName.
- Додати в об'єкт newUser метод getLogin(), який повертатиме першу літеру імені юзера, з'єднану з прізвищем, все в нижньому регістрі (наприклад, Ivan Kravchenko → ikravchenko).
- Створити юзера за допомогою функції createNewUser(). Викликати у цього юзера функцію getLogin(). Вивести у консоль результат виконання функції.

Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Зробити так, щоб властивості firstName та lastName не можна було змінювати напряму. Створити функції-сеттери setFirstName() та setLastName(), які дозволять змінити дані властивості.

Литература:

Объекты как ассоциативные массивы
Object.defineProperty()